{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009473",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101933",
        "collectedDate": "2023-09-21",
        "publishedDate": "2023-06-06",
        "domain": "레포츠",
        "title": "포레스트 소울"
    },
    "text": "フォレストソウルは京畿道加平郡朝宗面に位置するキャンプ場で、価格は一般キャンプ場に比べて高いですが、造園が素敵なリゾートと似たような雰囲気を提供します。 芝生の造園と木製デッキの上には日除けのテーブルがあり、少数のキャンパーのみを受け入れることで希少性を高めます。 これからは素敵な山々が眺望でき、思いっきりビューを楽しむことができ、単独カフェも運営されています。 キャンプ場は3m×6mの大きさを持つ10のサイトを提供し、小型テントに適しています。 管理室のトイレとシャワールームはきれいに管理されており、予約は電話でのみ可能です。 また、キャンプ場は民間と直営の方法で運営され、自動車キャンプ場を利用できます。 周辺には山や森があり、キャンプ場では渓谷の水遊びや散策路を利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "フォレストソウルはどこに位置していますか？",
            "answer": "フォレストソウルは京畿道加平郡朝宗面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フォレストソウルはどのような雰囲気を提供していますか？",
            "answer": "フォレストソウルは素敵なリゾートと似た雰囲気を提供しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "キャンプ場は芝生の造園と木製デッキの上に日除けのテーブルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は何のために少数のキャンパーのみを受け入れているのですか？",
            "answer": "キャンプ場は希少性を高めるために少数のキャンパーのみを受け入れています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどのような景色を楽しむことができますか？",
            "answer": "キャンプ場からは素敵な山々の眺望を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場はどのようなサイトを提供していますか？",
            "answer": "キャンプ場は3m×6mの大きさを持つ10のサイトを提供しています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場のトイレとシャワールームはどのように管理されていますか？",
            "answer": "キャンプ場のトイレとシャワールームはきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の予約方法は？",
            "answer": "キャンプ場の予約は電話でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場は民間と直営の方法で運営されていますか？",
            "answer": "キャンプ場は民間と直営の方法で運営されています。"
        },
        {
            "question": "キャンプ場の周辺には何がありますか？",
            "answer": "キャンプ場の周辺には山や森があり、渓谷の水遊びや散策路を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 401
    }
}